熊三正式啟動，撈底計劃開始

穿2萬點就落3成，萬8點再3成，萬6點最後4成，十年一次發達大計

我都等睇又再熔斷了
好恐怖
玩佐2星期贏佐900幾USD
3日幫我清曬歸0

美股？